(台測)陰兒房/兒凶1-4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.本集的導演由溫子仁長期編劇夥伴雷沃納爾親自操刀，雷過去曾擔任奪魂鋸及陰兒房系列電影編劇。前２集創下全美票房佳績的續集電影，這一集將故事拉到恐怖的源頭，早在蘭柏特一家鬧鬼之前，一切的神祕鬼怪開始於一個青少女及她的家庭…

2.蕊娜(Renai)與喬許(Josh Lambert)與三個小孩搬到一間新房子。有一天兒子發生意外並從此昏迷不醒，之後家裡便發生許多神秘事件，不得不請靈媒過來解決。

3.故事緊隨前集，在小男孩被成功救出但父親卻被惡靈附體後，Lambert一家的惡夢才真正展開，背後的真相也逐漸浮出水面。

4.繼前集的事件過後，靈媒愛麗絲·莉尼爾到新墨西哥州附近調查一棟房屋中的超自然事件，同時這也是她過去常住的房子

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野